今晚真春袋係黨鐵 旺角被放火都唔停得

傻強林鄭落咗order
今晚通頂鐵 唔可以再停
要社會恢復正常

傻強真春袋

已經停咗

關左站

旺角站

暫時關閉

旺角自燃緊

暫時

停咗

停左啦

樓主燈神

尖沙咀站都收埋皮

旺角收左皮

關曬站

燈神

真攬炒

結界術！

咁燈

暫時？

關哂

大把人慶祝完沒黨鐵番屋企
正啊

燒山燈力

Push

燒站閂口為咩
唔燒可能唔洗停

22:57 旺角站及尖沙咀站已關

今次用詞係暫時
即係想開番又淆底唔敢開

樓主燈到

其實都冇人出街喇，攬炒哂喇，仲開黎做乜

推

暫時關閉到聽晚

樓主仲有燈力既 燈一燈被捕/受傷既手足 OK?

好撚掛住2個月前既旺角, 晚晚都開花, 做到抗爭日常化

Connect 的士佬呀

利申：酒吧先係重點 黨鐵唔係咁緊要

push

燈

快d停晒佢

有名你叫黨鐵,
以有佢真係咁有骨氣唔停站服務市民咩
佢個目標客人係支那同班警甴

又燈

白癡姐，有咩唔停得

燈力十足

留名睇開返

仲有咁多個站

柯士甸站有狗

乜撚都春袋核彈

冇野要POST出來
有野第二日睇新聞就自然知

閂曬就岩

閂啦閂啦 以後咪撚再開返

根據初步統計
喺過去六個月連登仔使用咗827枚核彈 渣爆咗61個春袋 遺棄咗145個避孕套

擁有最多核武既討論區

邊個再話香港冇武器搞唔到武裝革命我實屌鳩佢
淨計連登都有源源不絕嘅核武供應 炸撚到港共唔投降唔得啦

又跌落陷阱了

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

旺角手足真心勁

真

Jeng

黨鐵係春袋？
笑大人個口 用下個腦諗得唔得

光復香港，時代革命！

搞黨鐵點都唔會錯 咁撚鐘意停呀嗱